學係人喇！毛仁雞呀！

民間記者會進行期間 有人以航拍機空降臭雞蛋 多名記者、市民被蛋液濺中

敵人的賤招, 值得研究和學習
幾時先有無人機隊? 炸到班狗調頭走?

自推十下